六常懷疑 *木耳* 係一個團隊

木耳 - 主謀 + 演員
女仙貝 + 老細 - 演員
餐廳品牌 - 需要宣傳嘅公司，借機研究香港市場
木耳抗爭 mode - 飾演手足去搏注意
波台狗 - 木耳同黨，扮逼害將木耳推到出名

報國安單嘢其實係苦肉計嚟 博同情

好